阿拉丁真人版最新預告 燈神現身

細個最鐘意既迪士尼卡通之一

用cg執一執其實都幾似

燈神好瘦

will smith ar ma

好左好多架啦

我知
但以藍色精靈出場係第一次
之前未執係黑人樣比人屌到化

係咪磨走兩粒lin

哇屌

好撚恐怖核突到 加返慎入就差唔多

仲以為佢第一句會係「What sup nigga」

will smith 已經好老

男主角keep住死老豆咁款

男主樣

genie會變身
可能依幅係變番個人樣陪阿拉丁入宮
鳩估

興趣係0

笑撚左

D 選角好出事 ..
奸角, 主角 啲樣全部都好似路人

我地有蕭生呢個燈神。

搵the rock做應該幾似

一聽到佢把聲已經想笑
出埋樣真係笑到肚痛

阿凡達

Will Smith 就係潮文嘅主人

個樣唔夠和藹可親
感覺佢係警察扮

還原度最高係飛毯
其他近乎0還原